史丹福大學唯一廣東話講師不獲續約 學生擔心廣東話成絕唱

（北美通訊）為削減開支，美國史丹福大學拒絕向校內唯一一位廣東話課教師張錫莉（Sik Lee Dennig）續約。學生對此感到失望，擔心廣東話課程就此結束；校方回應指，如果下學年有足夠學生報讀課程，會邀請張錫莉以時薪方式回校教學。

無人讀所以唔續?

學校資金短缺

係唔開堂所以無人讀到

啲大學諗住敗登上梗係全力奶共啦
資源擺晒落支那話上面
廣東話就有咁少俾咁少
等你啲人想學又難，夠人學時教師又低薪等人唔嚟教

冇remote?
有人想讀 就會remote ga la

stanford 呢d 咁有錢既私立大學話要削減開支

窮喎！係咁架啦！

咁都關Biden 事
真係躺着也中槍

遠至其他地方都有人想學廣東話

同佛地魔一樣
禁Muggle Studies
要教Dark Arts

太冷門要cut 都無可厚非，大學始終要做生意
希望多啲香港學生或者有興趣嘅人報讀請返佢

大學始終要做生意
幾on9先講得出呢句...

大學計時薪或者計學分出糧都係廉價勞工

藉口啫

大家心照啦，呢d 野唔駛畫出腸

冇學生 留係到都冇用

你就真係on9

咁都唔關Biden 事
真係上前線都唔中槍

諗起d芝麻為左拎分就一尻沖曬去上普通話堂就覺得好on9
上廣東話堂班人真係為左想學先去